Carrie Jer 你到今時今日仲係錯判形勢

老老實實，你一而再 再而三都唔肯講撤回係為左咩 我明白，好多時候，一件錯事，你否認一百次之後，件事好似會變得合理返。但問題係你大姐又想認衰又死口硬唔改口風，以為用語句去搭救可以挽回民望。成件事就變成柒事，你要知道柒事係會重疊，唧係柒上加柒。到今日為止柒足三獲，可謂自己推自己埋牆。
好啦，其實我都有幫你諗過點解你會咁口硬，無非都係唔想得失你d 戰友/忠實建制陣營。但唧係咁，果班忠實建制派，你唔係以為佢地選到真係因爲政府做得好，之後一車車市民約埋一齊，山長水遠係老人院出去茶樓食完個靚靚鳳爪排骨飯之後入票站投票呀嗎？你明知佢地有鐵票就好心改下口風平息下民意啦。

今日既香港好撚奄悶

一個人搞彎成個香港

奄。悶。

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以造成外憂內患局面

好事黎既 快快搞掂件事